千祈千祈唔好搞人老母個墳

咁做真係缺德到仆街，真係唔好做

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推